I miss you.

Besides, I missed you.

But i dun miss u

IMissYouToo

漸漸

醒啦